踢兩日升兩升期呢個循環 大家睇通未?

每次跌都係兩日左右
之後就會步入一至兩星期既升市